<resources>
    <string name="app_name">Messtex</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="email"><u>info@messtex.de</u></string>
    <string name="scan_help"><u>Wo finde ich den Ablesecode? Klicken Sie hier</u></string>
    <string name="skip"><u>Überspringen</u></string>
    <string name="title_activity_onboarding">OnboardingActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="scan">Starten</string>
    <string name="more">Mehr</string>
    <string name="contact">Kontakt:</string>
    <string name="about">Über uns</string>
    <string name="about_title">Durch jahrelange Erfahrung haben wir festgestellt, wie wichtig eine Modernisierung unseres Berufsfeldes ist. Für Sie als Mieter, für Sie als Eigentümer und für unser Land und unsere Erde.</string>
    <string name="about_paragraph_one">Wir von Messtex haben es uns zur Aufgabe gemacht den Ablese-Sektor zu modernisieren und gemeinsam mit unseren Partnern und Kunden den Markt zu reformieren. Das 21. Jahrhundert hat uns bereits vieles gebracht: die Digitalisierung überholt und verbessert fortlaufend bestehende Alt-Systeme und gibt diesen einen neuen Schwung.</string>
    <string name="about_subtitle">Wir steigen auf diesen Zug der Innovation auf und machen uns die Vision der Revolutionierung des Ablesesektors zur Aufgabe! Dafür haben wir uns strikte Prinzipien gesetzt, nach denen wir tagtäglich leben und handeln:</string>
    <string name="about_bulletpoint_one">Durch die Ablesung mit der Messtex-App müssen Sie keine Urlaubstage mehr für manuelle Ablesungen durch Service-Techniker verschwenden</string>
    <string name="about_bulletpoint_two">Das Warten auf die Service-Techniker wird überflüssig</string>
    <string name="about_bulletpoint_three">Das Betreten Ihrer Wohnung durch fremde Service-Techniker, die viel Kontakt zu anderen Personen und Haushalten haben wird überflüssig – besonders in diesen Zeiten, in den wir mit COVID-19 leben</string>
    <string name="about_bulletpoint_four">Wir schützen gemeinsam unsere Umwelt, denn die vielen Fahrten für Erst- und Zeittermine, manchmal sogar Dritttermine werden hinfällig.</string>
    <string name="about_bulletpoint_five">Wir sparen eine Menge Postverkehr und Papier ein, wenn Sie sich für unseren digitalen Erinnerungsservice zur Ablesung entscheiden</string>
    <string name="about_paragraph_two">Mit Hilfe unserer Partner haben wir ein einzigartiges System entwickelt mit dem Sie einfach, zeit- und kosteneffizient Ihre eigene Ablesung durchführen können. In der Konzeption unserer App haben wir größten Wert auf einen leichten und intuitiven Umgang mit dieser gelegt, so dass wirklich jeder von unserer Erneuerung profitieren kann.</string>
    <string name="about_box_title">Wir sind der Ansprechpartner, dem Sie vertrauen können.</string>
    <string name="principles_title">Was macht uns zur besten Wahl?</string>
    <string name="prinicples_subtitle">Wir von Messtex haben es uns zur Aufgabe gemacht den Ablese-Sektor zu modernisieren und gemeinsam mit unseren Partnern und Kunden den Markt zu reformieren. Das 21. Jahrhundert hat uns bereits vieles gebracht: die Digitalisierung überholt und verbessert fortlaufend bestehende Alt-Systeme und gibt diesen einen neuen Schwung. Wir steigen auf diesen Zug der Innovation auf und machen uns die Vision der Revolutionierung des Ablesesektors zur Aufgabe! Dafür haben wir uns strikte Prinzipien gesetzt, nach denen wir tagtäglich leben und handeln:</string>
    <string name="prinicples_bulletpoint_title_one">Nachhaltigkeit leben.</string>
    <string name="prinicples_bulletpoint_title_two">Innovativ kann jeder.</string>
    <string name="prinicples_bulletpoint_title_three">Einfach nur Einfach.</string>
    <string name="prinicples_bulletpoint_paragraph_one">Durch den Digitalisierungsprozess der Heiz- und Wasserkostenerfassung leisten wir einen wertvollen Beitrag für die Umwelt. So verringern wir unseren ökologischen Fußabdruck und übernehmen Verantwortung.</string>
    <string name="prinicples_bulletpoint_paragraph_two">Innovation bedeutet Fortschritt. Wir möchten diesen Fortschritt so gestalten, dass jeder diesen von zu Hause aus mitgehen kann.</string>
    <string name="prinicples_bulletpoint_paragraph_three">Wir möchten die Erfassung der Heiz- und Wasserkosten für Sie so einfach und bequem wie nur möglich machen. Ohne Wartezeiten auf den Servicetechniker, ohne förmliche Aufräumaktionen und ohne ein Eindringen in Ihre Privatsphäre.</string>
    <string name="code_reading_title">Ablese-Code</string>
    <string name="code_reading_subtitle">Bitte tragen Sie den sechsstelligen Ablese-Code aus Ihrem Brief ein.</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="contact_title">Treten Sie mit uns in Kontakt</string>
    <string name="email_title">Email</string>
    <string name="contact_details">Kontaktdaten</string>
    <string name="contact_details_subtitle">Damit wir Ihre Ablesung richtig zuordnen können, benötigen wir Ihre Kontaktdaten:</string>
    <string name="first_name">Vorname*</string>
    <string name="surname">Nachname*</string>
    <string name="contact_copy">Bitte senden Sie mir die Ablese-Übersicht als E-Mail zu</string>
    <string name="newsletter">Dürfen wir Sie ab sofort einfach und schnell per E-Mail über Neuerungen informieren?</string>
    <string name="receiveViaEmail">Dürfen wir Sie zukünftig per Mail statt per Post an Ihre Ablesung erinnern?</string>
    <string name="phone_number">Handy/Telefonnummer</string>
    <string name="address">Adresse</string>
    <string name="street">Straße</string>
    <string name="house_number">Hausnummer</string>
    <string name="plz">PLZ</string>
    <string name="city">Stadt</string>
    <string name="floor">Stockwerk (optional)</string>
    <string name="required_fields">*Pflichtfelder</string>
    <string name="name">Name*</string>
    <string name="subject">Betreff</string>
    <string name="message">Nachricht</string>
    <string name="send">Senden</string>
    <string name="your_copy">Ihre Übersicht</string>
    <string name="home_title">Willkommen bei Messtex</string>
    <string name="home_subtitle">Erfassen Sie Ihre Zählerstände. Einfach, schnell und ohne Termin.</string>
    <string name="start_reading">Zählerstände erfassen</string>
    <string name="co2_title">Helfen Sie uns die Umwelt zu schützen.</string>
    <string name="co2_subtitle">So viel Kilogramm an CO₂ Emissionen\nhaben wir zusammen schon eingespart</string>
    <string name="tips_and_tricks">Tipps und Tricks</string>
    <string name="tips_and_tricks_subtitle">Hier finden Sie hilfreiche Tipps für Ihren Alltag.</string>
    <string name="show_more">Mehr anzeigen</string>
    <string name="get_in_contact">Treten Sie mit uns in Kontakt</string>
    <string name="share_the_app">Kontaktieren Sie uns</string>
    <string name="manual_input_title">Manuelle Eingabe</string>
    <string name="manual_input_subtitle">Tragen Sie nun den Zählerstand Ihres Zählers ein:</string>
    <string name="counter_number">Zählernummer</string>
    <string name="counter_type">Zählerart</string>
    <string name="reading_date">Ablesedatum</string>
    <string name="report_comments_or_defects">Falls Ihr Gerät defekt ist, tragen Sie dies bitte hier ein:</string>
    <string name="enter_manually">Manuell eingeben</string>
    <string name="meter_number">Anleitung zum Ablesen:</string>
    <string name="meter_reading">Meter reading:</string>
    <string name="more_about_messtex">Erfahren Sie mehr über Messtex</string>
    <string name="more_about_subtitle">Unser Ziel ist es, alle Ablesungen in Deutschland zu digitalisieren!</string>
    <string name="contact_form">Kontaktformular</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="restart_onboarding">Onboarding neu starten</string>
    <string name="share_app">App teilen</string>
    <string name="onboarding_title_one">Digitale Erfassung</string>
    <string name="onboarding_title_two">Ohne Termin mit der Messtex-App</string>
    <string name="onboarding_title_three">Kostengünstig für unsere Umwelt</string>
    <string name="onboarding_subtitle_three">Zusammen schützen wir so unsere Umwelt, übernehmen Verantwortung und Sie schonen obendrein Ihren Geldbeutel.</string>
    <string name="onboarding_subtitle_one">Tragen Sie Ihre Wasser- und Heizkostenstände ganz bequem digital von zuhause aus ein.</string>
    <string name="onboarding_subtitle_two">Und das ohne Wartezeiten, ohne förmliche Aufräumaktionen und ohne fremdes Eindringen in Ihre Privatssphäre.</string>
    <string name="reading_steps_title">Ablesung starten</string>
    <string name="reading_steps_subtitle">Bitte lesen Sie die folgenden Zählerstände ab:</string>
    <string name="submit_meter_readings">Zählerstände übermitteln</string>
    <string name="success_title">Ihre Zählerstände wurden erfolgreich übermittelt</string>
    <string name="success_subtitle">Danke %1$s für Ihre Ablesung! Ihre Daten wurden erfolgreich übermittelt. Mit Ihrer Hilfe haben wir der Umwelt etwas Gutes getan und CO₂ eingespart.</string>
    <string name="learn_more">Erfahren Sie mehr</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="imprint_title">Angaben gemäß § 5 TMG</string>
    <string name="represented_by">Vertreten durch:</string>
    <string name="sales_tax_paragraph">Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27a Umsatzsteuergesetz: DE337739004.</string>
    <string name="sales_tax_title">Umsatzsteuer-ID:</string>
    <string name="responsibility_title">Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV:</string>
    <string name="responsibility_paragraph">BRIGHTDOCK Llc, Croatia, Rijeka (City of Rijeka) Nikole Tesle 9</string>
    <string name="disclaimer_paragraph">Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen wir keine Haftung für die Inhalte externer Links. Für den Inhalt der verlinkten Seiten sind ausschließlich deren Betreiber verantwortlich.</string>
    <string name="disclaimer">Haftungshinweis</string>
    <string name="modal_title">Erklärung zum Zählerstand</string>
    <string name="email_required">Email*</string>
    <string name="message_required">Nachricht*</string>
    <string name="learn_more_about">Erfahren Sie mehr</string>
    <string name="success_card_subtitle">Werfen Sie einen Blick auf unsere Tipps &amp; Tricks und entdecken Sie mehr von der Messtex-Welt</string>
    <string name="success_card_title">Vielen Dank, alles ist erledigt!</string>
    <string name="contact_form_title">Treten Sie in Kontakt mit uns</string>
    <string name="contact_form_subtitle">Nehmen Sie Kontakt mit uns auf und schildern Sie uns Ihr Anliegen.</string>
    <string name="imprint_contact">Telefon: 0151/41888186\nE-Mail: info@messtex.de</string>
    <string name="contact_and_contract_data">Kontakt und Vertragsdaten</string>
    <string name="change">Ändern</string>
    <string name="submit">Ablesen</string>
    <string name="imprint">Impressum</string>
    <string name="date">Ablesedatum: %1$s</string>
    <string name="counter_number_explanation">Bitte scannen Sie den Zähler:\n%1$s, %2$s No. %3$s</string>
    <string name="legal">Allgemeine Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="messtex_environment">Messtex &amp;\nUmweltschutz</string>
    <string name="save_heating_costs">Heizkosten sparen</string>
    <string name="save_water">Wasser\nsparen</string>
    <string name="confirmation_text">Möchten Sie die Daten absenden? Änderungen sind danach nicht mehr möglich.</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="meter_type_text">Please choose your meter type?</string>
    <string name="messtex_amp_numweltschutz">Messtex &amp; Umweltschutz</string>
    <string name="saving_water">Wasser sparen</string>
    <string name="water_tip_paragraph_one">Auch Wasser ist ein sehr kostbares Gut, welches wir nachhaltig nutzen sollten. Im Folgenden zeigen wir Ihnen ein paar Tipps mit denen Sie schnell und effektiv Ihren Wasserverbrauch reduzieren können.</string>
    <string name="water_tip_title_one">Im Bad und bei der Wäsche:</string>
    <string name="water_tip_one_one">Duschen Sie etwas kürzer:\nIhre morgendliche Dusche ist ein guter Ausgangspunkt für mehr Nachhaltigkeit, da sie zwischen 6 und 45 Liter Wasser pro Minute verbrauchen kann. Versuchen Sie, den Verbrauch auf weniger als 5 Minuten pro Dusche zu reduzieren. So können Sie Ihren Wasserverbrauch um bis zu 20 Prozent reduzieren.</string>
    <string name="water_tip_one_two">Installieren Sie Duschköpfe mit niedrigem Durchfluss:\nWenn kurze Duschen für Sie nicht in Frage kommen, wechseln Sie zu einem sparsamen Duschkopf. Ein Standard-Duschkopf verbraucht 15 bis 25 Liter Wasser pro Minute. Wenn Sie auf einen energieeffizienten Duschkopf mit drei Sternen umsteigen, können Sie Ihren Warmwasserverbrauch um etwa 40 Prozent senken. Denken Sie daran, vor dem Kauf die Eigenschaften und Vorteile zu prüfen, um herauszufinden, wie viele Liter Wasser pro Minute das Modell verbraucht.</string>
    <string name="water_tip_one_three">Setzen Sie eine wassersparende Toilettenspülung ein:\nDadurch wird der Wasserverbrauch pro Spülung reduziert. Eine einfache Selbstbaulösung besteht darin, zwei Plastikflaschen mit Kieselsteinen oder Sand zu beschweren, die Flaschen mit Wasser zu füllen, die Deckel aufzuschrauben und sie sicher in Ihrem Toilettentank zu platzieren, weit weg von den Bedienelementen.</string>
    <string name="water_tip_one_four">Überprüfen Sie Ihre Toilette auf undichte Stellen:\nGeben Sie etwas Lebensmittelfarbe in den Tank. Wenn die Farbe ohne Spülung innerhalb einer halben Stunde in der Schüssel zu erscheinen beginnt, haben Sie ein Leck, das sofort repariert werden sollte.</string>
    <string name="water_tip_one_five">Waschen Sie Ihre Kleidung mit kälterem Wasser:\nDa 90 Prozent des Stromverbrauchs Ihrer Waschmaschine auf die Erwärmung des Wassers entfallen, können Sie sparen, wenn Sie kälteres Wasser verwenden.</string>
    <string name="water_tip_title_two">In der Küche:</string>
    <string name="water_tip_two_one">Sie können Ihren Wasserverbrauch erheblich reduzieren, indem Sie Lecks in Bad und Küche reparieren. Ein tropfender Wasserhahn, bei dem nur ein Tropfen pro Sekunde fällt, verschwendet jedes Jahr über 6000 Liter Wasser, also reparieren Sie diese Lecks und beginnen Sie noch heute zu sparen!</string>
    <string name="water_tip_two_two">Lassen Sie das Wasser nicht laufen, wenn Sie das Geschirr von Hand spülen:\nWenn Sie zwei Waschbecken haben, füllen Sie eines mit Seifenwasser und das andere mit Spülwasser. Wenn Sie nur eine Spüle haben, stellen Sie das gespülte Geschirr auf ein Geschirrregal und spülen Sie es mit einer Sprühvorrichtung oder einem Topf voll heißem Wasser.</string>
    <string name="water_tip_two_three">Füllen Sie Ihren Geschirrspüler immer auf:\nSie verbrauchen weniger heißes Wasser, indem Sie Ihren Geschirrspüler nur dann laufen lassen, wenn er auch wirklich voll ist und indem Sie kürzere, sparsame Spülgänge wählen. Wenn Sie befürchten, dass die kürzeren Zyklen Ihr Geschirr nicht sauber genug machen, können Sie es auch mit kaltem Wasser abspülen, bevor Sie es in die Maschine stellen.</string>
    <string name="water_tip_title_three">Im Garten:</string>
    <string name="water_tip_three_one">Zeitschaltuhren und Wasserhaushalt im Garten:\nKaufen Sie Zeitschaltuhren für Ihre Bewässerungssysteme und achten sie darauf nicht zu viel zu gießen. Dies kann nicht nur Ihrem Wasserverbrauch, sondern auch Ihren Pflanzen helfen. Sobald sich Ihre Pflanzen an viel Wasser gewöhnen, wurzeln sie nicht mehr so tief und werden dadurch schwächer sein.</string>
    <string name="water_tip_three_two">Verwenden Sie Regenwasser zum Gießen und für Gartenarbeiten:\nMit einer Regentonne können Sie einfach und effektiv Ihren Wasserverbrauch verringern.</string>
    <string name="water_tip_paragraph_two">Wir hoffen, dass wir Ihnen mit ein paar unserer Tipps helfen konnten! Es gibt selbstverständlich noch unzählige weitere Möglichkeiten Wasser einzusparen, aber mit diesen Tipps machen Sie einen guten Anfang.</string>
    <string name="heat_tip_title">Heizkosten sparen</string>
    <string name="heat_tip_paragraph_one">Hier finden Sie einige Tipps, mit denen Sie ganz einfach Energie und damit Geld sparen können.</string>
    <string name="heat_tip_one_one_title">Nutzen Sie die Wärme der Sonne:</string>
    <string name="heat_tip_one_one">Öffnen Sie tagsüber die Vorhänge an Ihren nach Süden ausgerichteten Fenstern, damit das Sonnenlicht Ihr Haus oder Ihre Wohnung auf natürliche Weise aufheizen kann. Wenn Sie zusätzlich Laubbäume auf der Südseite Ihres Hauses pflanzen, lassen die Bäume im Winter Licht und Wärme in Ihre Fenster und im Sommer werfen sie Schatten.</string>
    <string name="heat_tip_one_two_title">Decken Sie alte Fenster ab:</string>
    <string name="heat_tip_one_two">Bringen Sie dicht schließende, isolierende Vorhänge oder Jalousien an Fenstern an, die sich nach der Witterungsanpassung kalt anfühlen. Informieren Sie sich über andere Fensterbehandlungen und -verkleidungen, die die Energieeffizienz verbessern können.</string>
    <string name="heat_tip_one_three_title">Passen Sie die Temperatur an:</string>
    <string name="heat_tip_one_three">Regeln Sie die Temperatur mit Ihrem Thermostat auf eine angenehme, aber eher niedrigere Temperatur. Wenn Sie nachts schlafen oder nicht im Haus sind, ist es empfehlenswert Ihr Thermostat möglichst niedrig einzustellen. Auf diese Weise können Sie bis zu 10% an Heiz- und / oder Kühlkosten sparen. Wenn Sie eine Wärmepumpe haben, sollten Sie eine moderate Einstellung beibehalten oder ein programmierbares Thermostat verwenden, das speziell für den Einsatz mit Wärmepumpen entwickelt wurde.</string>
    <string name="heat_tip_one_four_title">Lecks finden und abdichten:</string>
    <string name="heat_tip_one_four">Dichten Sie Luftlecks in der Nähe von Durchbrüchen für Rohrleitungen sowie Lücken um Schornsteine und Einbauleuchten in isolierten Decken ab. Fügen Sie Dichtungsmasse oder Dichtungsstreifen hinzu, um Luftlecks an undichten Türen und Fenstern abzudichten.</string>
    <string name="heat_tip_one_five_title">Planen Sie Wartungsarbeiten für Ihr Heizsystem ein:</string>
    <string name="heat_tip_one_five_A">Für Öfen und Wärmepumpen:\nTauschen Sie Ihren Filter einmal im Monat oder nach Bedarf aus</string>
    <string name="heat_tip_one_five_B">Holz- und Pellet-Heizungen:\nReinigen Sie den Rauchabzug regelmäßig und säubern Sie das Innere des Geräts regelmäßig mit einer Drahtbürste, um sicherzustellen, dass Ihr Haus effizient beheizt wird.</string>
    <string name="heat_tip_one_six_title">Reduzieren Sie den Wärmeverlust des Kamins:</string>
    <string name="heat_tip_one_six">Halten Sie Ihre Kaminklappe geschlossen, wenn kein Feuer brennt. Wenn Sie die Klappe offenhalten, ist das so, als ob Sie im Winter ein Fenster weit öffnen würden, dadurch kann die warme Luft direkt in den Schornstein gelangen. Wenn Sie den Kamin benutzen, reduzieren Sie den Wärmeverlust, indem Sie die Klappen am Boden des Feuerraums öffnen (falls vorhanden) oder das nächstgelegene Fenster leicht öffnen - etwa einen Zentimeter - und die in den Raum führenden Türen schließen. Falls Sie Ihren Kamin nie benutzen, verstopfen und versiegeln Sie den Schornsteinzug.</string>
    <string name="heat_tip_one_seven_title">Senken Sie Ihre Wasserheizkosten:</string>
    <string name="heat_tip_one_seven">Drehen Sie die Temperatur Ihres Warmwasserbereiters auf die warme Einstellung (120°F) herunter. So sparen Sie nicht nur Energie, sondern vermeiden auch, dass Sie sich die Hände verbrühen.</string>
    <string name="environment_tip_title"><![CDATA[Messtex & Umweltschutz]]></string>
    <string name="environment_tip_paragraph_one">Bis zum heutigen Tage sind alle Service-Techniker täglich mit dem Auto unterwegs, um in allen Wohnungen Deutschlands die Jahresablesungen zu machen. Jede Wohnung muss dafür mindestens einmal angefahren werden. Wenn ein Bewohner zum Ersttermin nicht zuhause ist, muss der Techniker oft ein 2. Mal und manchmal sogar ein drittes Mal kommen.\nAn manchen Tagen legt ein einziger Techniker so mehrere hundert Kilometer zurück, um seine Aufträge aufzuführen. Diese Kilometer erhöhen nicht nur Ihre Nebenkosten in der finalen Abrechnung, sondern steigern auch die ausgestoßenen CO2-Werte ins Unermessliche.</string>
    <string name="environment_tip_paragraph_two">In der folgenden Beispielrechnung nehmen wir die Kilometerwerte aus dem Fahrtenbuch eines Service-Technikers im Januar 2021 und berechnen wie viel CO2 mit der Ablesung über unsere Messtex-App hätte eingespart werden können:</string>
    <string name="environment_tip_paragraph_three">Der Techniker ist im Januar 2.835 Kilometer gefahren, um in seiner zuständigen Region Zählerstände einzulesen. In unserer Rechnung nehmen wir die Verbrauchswerte eines neuen Benziners. Damit liegen wir bei 559,6 kg CO2 im Monat Januar. Nehmen wir an, der Techniker fährt in 11 von 12 Monaten die gleiche Strecke. Damit liegt der CO2-Verbrauch bei unglaublichen 6.155,6 kg.</string>
    <string name="environment_tip_paragraph_four">Um Ihnen einen Vergleich zu geben: der durchschnittliche Pro-Kopf-CO2-Verbrauch in Deutschland beläuft sich auf 7.900 kg im Jahr. Dies hätte der Service-Techniker damit schon fast allein durch seine Arbeitsfahrten erreicht und treibt damit den Durchschnittsverbrauch enorm nach oben.</string>
    <string name="environment_tip_paragraph_five">Durch die Ablesung mit der Messtex-App werden all diese Fahrten gespart und gemeinsam mit Ihnen schützen wir so unsere Umwelt und übernehmen Verantwortung!</string>
    <string name="water_tip_one_one_title">Duschen Sie etwas kürzer:</string>
    <string name="water_tip_one_two_title">Installieren Sie Duschköpfe mit niedrigem Durchfluss:</string>
    <string name="water_tip_one_three_title">Setzen Sie eine wassersparende Toilettenspülung ein:</string>
    <string name="water_tip_one_four_title">Überprüfen Sie Ihre Toilette auf undichte Stellen:</string>
    <string name="water_tip_one_five_title">Waschen Sie Ihre Kleidung mit kälterem Wasser:</string>
    <string name="water_tip_two_one_title">Reparieren Sie undichte Stellen:</string>
    <string name="water_tip_two_two_title">Lassen Sie das Wasser nicht laufen, wenn Sie das Geschirr von Hand spülen:</string>
    <string name="water_tip_two_three_title">Füllen Sie Ihren Geschirrspüler immer auf:</string>
    <string name="water_tip_three_one_title">Zeitschaltuhren und Wasserhaushalt im Garten:</string>
    <string name="water_tip_three_two_title">Verwenden Sie Regenwasser zum Gießen und für Gartenarbeiten:</string>
    <string name="reading_time_2_1_2_minutes">(Lesezeit 2 1/2 Minuten)</string>
    <string name="reading_time_3_minutes">(Lesezeit 3 Minuten)</string>
    <string name="reading_time_1_2_minutes">(Lesezeit 1 – 2 Minuten)</string>
</resources>